問心個句，舊經濟仲可以玩多幾多日?

經濟差就係人都知
大戶都想快手散貨
而家仲入舊經濟 不如捐比蘋果好過

因為美股都入舊經濟股

0.1日

乜春叫舊經濟

邊隻舊經濟可以玩到一兩日

經濟最差既時刻都過左
成個mkt都係錢
炒完新經濟 科網就番黎炒舊經濟至真

ccl oxy aal

舊經濟做長期投資買得過
兩三年後隨時升幾倍

CCL點解舊

架郵輪識上火星？

買艘新郵輪就叫新，用舊就叫舊
依家無買新

而家tesla實帶人上到火星咩
全部好多嘢都係一個概念
一個概念炒到飛天
班on9仲跟住入

舊經濟而家仲係低位
唔係一個概念
你唔入畀我入

利申：all in ed

但同時科技股抄熱晒喎，反而舊經濟未回反疫情前個位，疫情開始緩和，周圍都有疫苗消息，啲錢去返舊經濟當價值投資都唔出奇呀。可以玩多輪或者一野就上返去。

或者轉個方法問
我係想知點為之你口中嘅舊經濟股
唔識上火星為之舊的話
AAPL？MSFT？上唔到火星架喎 係咪都叫舊？
YUM呢？對間餐廳尼講上唔到火星係咪咁重要？

我理解嘅新經濟永遠係相對舊經濟
係做某件事嘅方式完全或大部份咁以更低成本有效取代原有做事方式
發明車果陣養馬就係舊經濟
發明火力發電果陣水車就係舊經濟

咁CCL呢？郵輪有咩係咁決定快咁取代？發明左瞬間移動？定搭火箭可以好郵輸咁又有賭場又有泳池可以係上面chill 成個月？

主要問題係所有熱錢流走哂去科技股
仲邊有人去買舊經濟
無成交量既市場係無意思的

你咪唔好買

巴菲特都係玩呢啲所謂舊經濟股

呢啲股市場需求永遠都係到

你會唔會唔飲可樂唔坐飛機，因為佢地係舊經濟

本身公司有一定既profit 能力

你可以話佢會跑輸大市，但而家經濟重災之後跌到咁，只要間公司唔破產清盤，復甦時期都一定會升返一倍

長揸根本冇乜可能輸

日狗分身

哂氣 班友唔係價投架

認同唔破產就仲有得玩
但旅遊相關係最重災區 你依家入同賭錢冇分別

舊經濟哩幾個字只係一個統稱，但入面既野有人可以唔會接觸到？

所以扺買

宜家根本2000年2.0 不過唔係吹。com 變左吹雲端 AI 上太空
2000年果陣係透支去到宜家既網絡成長